CCTVB只敢訪問廢老

CCTVB搵左成朝都唔知搵唔搵到個香港人撐送中條例，睇黎要問個廢老唔係好識思考又唔係好識講野既人先夠膽訪問

走埋去cctvb最無恥
等佢用唔倒條片

大叫TVB 食屎啦